有冇人覺得呀Bob好黑人憎

成日扮搞笑扮有料
好黑人憎

佢主持婚禮成日都發老脾講粗口
請著佢做司儀真係多撚謝

佢同呀ben做節目果陣都幾鐘意佢，而家直頭變撚晒質

龜頭bob